連登天文學會第一次觀星活動

時間 未定
地點 深水埗狗屋
活動費用 全免
人數 未定

請各參加者自行帶備laser筆一支
方便各會員指認星星

有意參加者請自行岀席

我鐘意係光害多既市區睇星星啊！吹啊

幻彩詠ssp

一人一枝

各大專院校天文學會搞全民觀星營有無得諗？

推！

農曆七夕，我要用雷射筆教大家觀星!

好暴力呀

推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推

推

到時要報警 拉哂你地用雷射槍

推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推